求連仔del post

本人出左以下post:

香港消防處，依家係你面前只有兩條路可以揀

因為措辭不當而造成讀者誤會，希望admin 可以del左佢

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道